新手和理非，想討論下柒婆的死穴

各位好，小弟新手一名，
仲要搞左好耐先註冊到連登。
絕非5毛or 25

依幾個月，每次睇到電視都忍得好辛苦，
可惜上有高堂下有妻兒，
所以冇辦法參加各位咁多個月嘅行動，
本人好著深切嘅遺憾同後悔。

不過再咁打落去，恐怕有傷亡，
一不小心有條狗死左，就柒婆贏番曬，
or大吉利是，有巴打出事，更怕變堅暴動，

最重要係長期戰不嬲都對大家不利，

所以柒婆都一直都狗縮，
一直拖到大家金魚腦上身，
又再一次忘記佢做過d咩野，
拖到大家的火自然熄滅，

固此，小弟抖膽邀請各位入嚟討論一下，
柒婆的有無真正死穴，可以做到攻其必救之處